
     Celkový pohled na roh okna (omluva: až na fotografii zjišťuji, že by bylo fajn okno trochu očistit).     Netuším, jak se to jmenuje. Kdysi jsme v rámci jedné squarové akce spali v jedné škole a ono to tam bujelo. Vzal jsem si pár úlomků. Tam rostla ze zeminy, mě výhradně z vody. Už minimálně dva roky.    Květ vydrží několik dní. Pak odpadne.    Pokud to někdo dokážete identifikovat, budu rád :).  Aktualizováno večer: Díky diskutujícímu "helenka", která umístnila mnou zaslané obrázky na web www.living.cz je již identita rostliny známá. Jedná se o Streptocarpus, pochází z pralesů jižní Afriky. Viz. diskuse.   
